
                      Una obra maestra!!! Lo que e sentido viendola y al salir del cine solo lo habia sentido con Jurassic Park y la trilogia de El Señor de los Anillos, pura magia!! Spielberg lo a vuelto a hacer!!!
        
            